到底有咩驅使一間公司做錯事係可以唔道歉（2）

繼上Post 大家如果想深入了解可以入去睇下

講起都嬲 飛機離奇失蹤

話說包機但係比五毛公司放飛機
然後多次尋求對話要求道歉及賠償

但該公司一直迴避問題
甚至沒有道歉及賠償

依家正式同專翔公務航空發出挑戰
如果冇任何賠償 我地誓不罷休

如果太長唔想睇可以直接睇下面
有晒證據

依啲係最簡單易明既證據

補充番 圖2係證實左飛機的確係係清萊時間1:00離開左
而我地係清萊時間14:00上機 但飛機已經開走左

又真係開到post 2

推 依加咩情況

推上報未？

又話爆新料既

負皮支持

推到曹元仆街含家產

記者朋友你好
我係IUBB

又話有多d資料
定係樓主撚狗

咪咁急啦

希望樓主真係有料到

推

支那狗真係垃圾嚟

最新消息
聽說佢地公司一直有mon post
發夢望到曹元仲要屈番我地轉頭
話保留法律追訴權

所以大家慢慢屌 佢會一字不漏咁睇晒

有啦有啦

屌你老母曹元 係告就快d告

D強國公司真係會番牆MON POST

冇料淨係睇樓主廢up

佢撚夠膽咩

好撚刺激架真係

廢UP樓主

想睇佢搵五毛打手進攻連登打我

真係唔出奇

聽說佢個日見到 已經怯到後日已經要見我老闆
但又唔道歉

賠錢好鳩過啦 道咩歉

支那公司大把錢啦

拿 我地係搵中介公司 佢地再搵依間野
所以我唔算係支那生存

強國人嘅面子問題

屌撚埋間垃圾中介啦

咪係 貪個少少錢 搵D支那野比你地

依件事真係史無前例的

經一事

蔡一智

蔡一直

比你快過我

咁都有得笑

直你老母

大家要諗下方法要搞尻佢地
我手上有兩間傳媒答應左我地會報

樓主有冇咩新料

我都等得耐啦 終於出啦
新料呢？

咁又話新料dllm

笑L左 狗識上兒登嗎

自己分類

不如我咁答你啦 你部手機都係made in china
如果係Apple就叫美國支那？
Samsung叫韓國支那？

屌你上面最新消息咪講左

推到曹元知咩叫無恥

可唔可以補返曹元張相

係喎 我屌

支那樣

咁人地大陸人 梗係咁既撚樣啦

其實佢地大陸一定有微博 巴打們起佢底炸爆佢

有係有 你怕唔怕危險先

有韓雨伶微信

但我地延伸到出去

其實用LT好尷尬

其實應該用
CST ICT

咁撚柒既屌

但LT冇得走雞架喎

推

起身就係要推下

咁晏啊

一齊推下

岩岩係公司收到風
聽講曹元睇到個Post之後好撚嬲
更加唔會道歉 睇個款係想同我地打官司

同巴打你自己打定係同你地公司打?

咁咪曬好鬼多錢

曹元告鳩你地 係關大陸政府事定係計香港？

其實我係條氣好撚唔順先要唱尻佢地
道歉就比我得 賠唔賠錢又唔關我事 公司既

好想睇佢嬲嬲豬個樣

谷到紅都面曬

香港啦梗係

咁巴打驚唔驚比人告?

咁驚佢老母閪咩

人話都唔識講 淨係係到吠 個官聽唔明

可能告鳩埋你

五毛嬲尻樣

支持巴打繼續狙擊支那狗

下 我全部都係有個句講個句
有證據 仲要有時候又發下夢咁

多謝支持

佢告你可能仲大獲

一陣我都比告 巴打救我

依到香港....

推到曹元個仆街道歉

支持

繼續推

告鬼到咩我地有證有據

記者朋友你地好我係又紅又腫

我話比大家知啦 依間野日撚日都唔同藉口架
發夢見到佢地話我地抹黑佢 所以唔道歉唔賠償
咁呀 我咪同你玩下囉柒頭

我地係抺黑佢咩

垃圾曹元

講真事又接受唔到 on99

大陸狗真係多藉口

聽日又話我地偷人地機密資料

唔賠唔道歉又唔肯認錯既公司 你係第一個

我地新聞見

大陸公司見慣不怪啦

支持

記者朋友你好

我已經Send晒信同佢地合作開既中介公司

係 好多間都係咁 態度又差

TAOBAO除外

數臭佢地個柒朵

別生氣 親

亲 有什麼可以幫到你

亲

玩轉佢地先

可以幫樓主擺上微博瘋傳

we7

有咩渠道做到Facebook既效果！

都係得FACEBOOK 同微博咋
WE7我覺得麻麻

有咩咪試下 我冇用過微博
你知五毛野

微博應該易比人BLOCK同埋DEL

乜錢乜都得

幫巴打搵下有無微博講航空

好啊 搞下微博刺激下佢地先

慢慢玩

啱啱收工 陣間食埋野睇下微博咩料

好啊 大家一齊同曹元玩小遊戲

微博個邊咩情況

等又紅又腫巴打答

慢慢同你地玩

g chi

玩唔玩得起呀

佢哋真係好鍾意講大話

聽講之前屈返樓主你地自己遲到

係啊 好那好笑

巴打有冇決心將曹元條仆街推上報

一定有架 慢慢陪佢玩 我大把時間

幫佢出名

推上報 咁仆街都有

中蟈人有錢大曬架嘛 你唔係唔知下

推左咁撚耐 都係咁靜既

傻既 條友有錢就唔會唔賠啦

唔賠又唔道歉

又食又拎

小心人地告番轉頭

樓主有冇曹元個Email 或者we7 ?

有冇人一齊sd爆佢老母

之前好似話有

要不是中央政府照顧你們香港，完蛋了

親！照顧埋我

有呀 btw 我遲下會send出黎

來不及要玩玩了

我都要同佢談下心

點止談心

愛蟈航空

沉哂post喎 唔掂喎
唔推上報 呢個仇冇得報

擺明玩食字姐
LT係指hk定唔知bj
飛機有冇黎過都係唔撚知
撚鳩你再扮等唔切你
慳左成程油錢。

完

似係
真係可以連飛都冇飛去喎 樓主點睇

但如果合約寫得含糊都照簽
咁就唔怪得人

係個老闆傻柒左 信錯壞人

但呢個應該係可以check到
樓主有冇打去機管局問過？

有黎過既 不過真係當地時間13:00LT走左

私人飛機喎 問唔問到啊

咁我真係唔知問唔問到啦

應該當局會用私隱既理由撚鳩你

上面寫住Check左

BTW樓主個邊 公司老闆仲有冇咩反應

下一步打算點

仲未告

其實諗深一層 佢放得飛機 都預左你地會追究

似係啦 一開始都唔撚驚樓主可以追究 由得你地鳩up

更何況大陸d新聞一早block鳩曬 佢公司係大陸真係唔撚驚你

出左律師信架啦

所以我地唯有係香港炒起佢

無錯
就算連登上到熱門都冇撚用
黎黎去去得果幾個撐你覆你

香港嗰邊個告定係大陸嗰邊告

問題係炒唔炒得起

咁都要做

小貓三四隻

至少會有少數人知道依間公司咁撚仆街

BTW 間中介公司都有責任
都有D問題 樓主下次唔好再搵佢地啦

咁都係既 我都想多D人知道呢間仆街公司 唔好再中佢地伏

中介公司可能都係咁啱睇錯人

咁咪即係佢地責任囉

其實佢都有問題啦 處理方式太差

中介個邊有冇道歉或賠償

樓主保險個d有冇買
有冇得賠

我地根本冇理過中介 中介個角色同和事佬冇分別

明明中介果邊都應該要負責

都係架 但無謂整死香港人啦

推到曹元個仆街見到

等收野啦

收咩
信?

推爆佢

乜都有 全包宴

唔好比佢沉

其實依排都冇咩新料住
都係等梗公司消息

當然唔會沉

Lm

尊翔肯定唔想打官司

基本上可能要等多一兩日先有回覆

會唔會最後咩事都冇㗎

可能真係會

你覺得佢地會唔會咁蠢

聽講曹元發左聲明 好那好笑

話我地抹黑佢 保留追究法律權利

叻啦叻啦 告我地啦 你個仆街

最尾咪唔敢告

覺得佢地係唔閪驚喎

係咪屈返樓主遲到

我覺得佢地好撚驚喎

聽說律師信已經出左 曹元聽日既老細就會見到

岩啊

樓主講到曹元又發聲明又盛 曹元驚到仆街啦

係啊

唔明 係出左律師信比曹元？

屈返樓主遲到係咪可以再告多一樣

果時係凖備姐 今日係真架啦

佢有好多料都可以告

其實曹元係咪弱智架呢

似足啲MK仔咁 一路屌一路走

唔好亂講野呀 一陣又話你抹黑佢

應該係 除非唔係

告埋你誹謗

曹元做野唔洗你教

中蟈人學人講法律權利

可能佢又想落黎香港學下呢

中國就是法律

唔得架 中蟈法律同香港法律唔同

告返你轉頭

遲下可能到香港啲廉航

唔關我事
反正我淨係想要道歉

依家香港

香港廉航整返兩三個優惠 就無人記得啦

佢淨係做包機咋

想比人告？

一齊比人告

驚了

洗定個patpat啦

有冇相熟律師

唔知封律師信到咗未呢

計返日子應該差唔多 寄上大陸

冇 我地成班窮閪

就係今日 但未有消息

可能嚇到暈咗

封信會唔會又無啦啦失蹤咗呢

又唔會既

如果佢地當無收過咁點

up

咁樓主咪直接告得

消息呢

到下年都未有消息

咁都要啲時間既 唔好急

大陸狗係咁

都成個月了

怒推

彈走封律師信

我要等消息 如果都係冇表示
我地會更痴線

真心？

想知 點癡線法

最新消息 大家都等左好耐啦

哈哈 屈尻我地同中介 自己最叻仔啦曹元

我地有你同中介簽個份野架

即使你有同中介講 你唔洗早啲同我地講？
何況我冇收過通知 Post我就唔會del架啦 因為兒登冇得del

官司就慢慢同你打 你就繼續發啲垃圾聲明啦

我冇抺黑你地 我全部都係發夢夢見既

你以為會完？ 聽日你地就飽

道歉都冇就想拍個Patpat走人 ？

收皮吧

關連登咩事

自己諗清楚 尊翔公務航空

你地同中介簽個份野係幾點既

再作故仔屈啦

你可以話唔關 不過佢地既行為唔得
咪放上黎比大家睇下

係咪白紙黑字寫到明？

係就驚佢老母閪咩

其實都係食下花生咁

無睇幾日真係有D料到喎

一齊食

之前好似講過係

到依加仲係唔道歉

推到佢仆街

g chi
推爆佢

梗係啦

食下花生

推爆啦屌

龍門任佢推
今舖仲唔到我推

我就好多時間既 唔急

等咗咁耐又係帶樓主游花園 睇黎唔告佢都唔驚死

佢自己份野都係不實資料啦

係到拖拖拖

拖佢老母

咁又唔會既

今日再冇回應會再有新攻擊

繼續留名食花生先

推啊屌

聽講其他討論區都有講緊呢單嘢
樓主嚟？

推爆d大陸狗佢

係啊除左Facebook唔係之外

我依家試下攞唔攞到份律師信 因爲係老闆出
我權力低

facebook好似都有

依個我知 香港大部分有人睇開既 我都已經出左post

想睇 有冇post名睇下

全部都係
［講起都火］航空業笑話 包機放飛機

我隔離登都post左

推到肯道歉

啱呀 唔可以比啲中蟈人咁串

但你放出黎會唔會有事

如果老闆比得 咁個問題都應該不大

公司有冇法律部幫手

樓主放出嚟真係要小心

呢d文件亂放會有手尾跟

有呀 放心

比我真係唔忍 即刻告柒佢

btw 樓主個間係大公司嚟？

唔算大 我個部門細

咁樓主應該同老細幾熟

有群組佢會同大家傾下計 幾好人既

個群一定好撚假

好多刷鞋仔

預撚咗

食花生

推一推先

花生都食咗幾打了

有無其他消息

呢d賤人要比多d人知先得

佢哋真係唔知醜字點寫

收完錢之後唔理你 真係第一次見

律師信有冇咩消息

花生ready

預埋我 好耐無上水

有啊 最新消息

曹元收到律師信都玩賴皮 要告我地誹謗

曹元係咪已經係佢間公司嘅老闆？

仲有一個叫何丹既大物體 但唔係成日理公司野既

直接寄比何丹佢老母啦

應該會嚇到曹元仆街

痴線 仲要賴皮 和解算啦

有一封尊翔 一封何丹

和解樓主係咪會唔抵

起碼要曹元道歉加賠錢啦

我都好耐無上水

上報未啊

至少道歉加賠償啦

講佢就兇狠 佢告完自己仲大鑊啦

和解都要賠償架

唔知啦 但律師信出左 排期上庭

香港呢邊告佢

佢地有冇話會點告你地 告條毛

抹黑喎 點抹黑姐 全部事實

佢想嚇你地 之後扮無野啫 點知愈搞愈大鑊

呢個真係基本嚟

咁曹元咪要嚟hk

紙包唔住火 好多野扮唔到

唔係話告中介咩

擺明係想大鳩樓主喎

服務態度真係唔好

攬炒味濃

咁更加要推比多d人睇

全部出晒信啦 中介 尊翔 何丹

咁應該唔洗驚被人河蟹咗事啦

中介都報

唔知啦

玩到炒埋曹元就滿足

係啊 有錯唔洗罰？

無睇一陣又多咗咁多花生食

香港都難講啊 一陣曹元唔落嚟香港咁點

叫你睇多啲

留住曹元幫公司倒米

發夢夢見佢落過黎啦 冇人理佢咋

咁唔推唔得啦

面係自己丟

可能當咗傻人發現案

佢係即刻落啊個陣

跑住落？

唔記得啦 咁耐個夢

咁上庭個陣唔落嚟咁點

多d人推爆佢

推啊

曹元叫我地節省一點 不要浪費時間 我屌

到依家仲咁聲大夾惡
睇下到時邊邊驚啲

咁大家慳啲唔好推啦

一直係到兜圈 你以為我地講笑 ？

大力啲推

大撚把時間喎

咁撚串

串過馬撚

叫佢小心比人炒好過啦

推 咁撚串

推撚爆佢

尊翔公務航空 正一賴皮狗

真

推到上庭先

岩啊 推爆佢

推到佢爆廠

我都想知幾時上庭

未知 老闆未講

lm跟進

upupup
我地廢青多時間

對啊

繼續幫佢出名

佢地唔郁 冇反應又吹佢地唔漲

其實曹元有冇mon緊po

有mon過 但依家唔知啦 我地日日都講過

呢個真心喎 樓主點睇

曹元 可唔可以屌你

冇既 其實我地要做既野已經七七八八
等埋個記者比份稿我睇就已經出得

發夢？

期待

一切係計劃之內

樓主有冇試下去報台灣個邊D報紙?

台灣個邊撚理咩

其實有得諗 乜都試下
玩到國際化

問你咩

不過好大機會炒

台灣蘋果

都係既 不過台灣個邊對支那D新聞特別有興趣

我今晚試下先

有少少道理 台灣好興報d大陸嘅閪新聞

拿 我絕對唔推薦咁做
大家唔好係咁打去人地個hotline到玩啊

咁做唔岩架

樓主你地公司有冇試過直接踩上佢地公司同佢地談判

CLS 大陸好撚危險

一去不返都似

做咩事啊

有冇人會咁無聊呢

唔撚打得咩

錯既係佢地 做咩要我地去搵佢

佢已經即刻落過黎
I mean 曹元

葉問

踩上佢老母間公司屌柒佢

有冇當面見過

不過老老柒柒 大陸D公司好多都好那閪

返多D大陸真係見慣不怪

落唔番黎啊屌

成架飛機走撚咗喎 都不怪

又假野乜乜柒柒

呢個真

樓主有冇返開大陸

追返POST 1 發現原來係有另外一班客人

係啊 聽講係日本黑社會

支那公司係咪因為怕得罪佢地啊

似係 驚比人打到仆街 所以即刻飛機

冇乜 好少

依啲又係發下夢好

原來FB個邊有POST

個個都知

係呀 唔知邊個巴打post

曹元依件蛋散 準備好未

之前好似都用過連登po當新聞

唔通好似CCTVB咁報中國好人好事咩

無人爆出黎就當無事啦 支持樓主爆啲閪公司出黎

上大陸公司談判
仲想落番黎

白牌機

Babycondon都有

幫推

唔知 有冇巴打可以幫手睇下？

TVB唔會報依啲

係咩 乜登都有咁濟

屈返你寫聲明話係你自己做錯都似

又有新行動

屈到你話阻人做生意

推啊 要比更加多人知

( Show Blocked User - 綠色司機 )

應該係官司啦

尋釁滋事 好快可以同劉曉波齊名

咁岩見到

洗定個屎忽

呢d粗重嘢 等我嚟

樓人會唔會試下

香港都難啦

之前有條女係韓國瀨屎個單咪用過囉

真 會有報應

互射預埋我

實係 一定係要樓主佢地同人地夾

之前好似已經講過啦

你幫我好了

唔知幾時再有天打雷劈呢

上到大陸佢地玩曬啦 是但屈鳩你乜撚都得

之後是但告你唔入都坐返你14日

樓主做咩

告得入就仆街了

呢世都唔使落返嚟 睇樓主仲點算係連登咁串

呢兩日打風

之後再叫你賠返幾皮野比佢

賠錢事少 一陣坐到落唔返香港實仆街

你3號波唔使返喎

你工場就放假

咁曹元啲包機唔好橫過香港啦

巴打打算24小時係機場等曹元?

癲撚咗

一齊去見下曹元真人

想砌下佢條女

利申 發夢個陣見

身材有得諗

HKADB果個Group

YES

你地都有入咩

一陣被人砌返生豬肉

留意得呢D POST既 應該都有入啦

THIS

諗下唔得咩

fapfap

原來facebook仲有人用

is

GREAT

腳

曹元唔道歉唔緊要
條女比我砌下當咩事都無發生過

廢中

蒙頭可入

3p

曹元無得mon po啦 中國block咗lihkg

長城 ?

係
厲害了 我的國

曹元都好

中國或者成為最後大贏家

交比你

樓主出咗咁多信 其他人有咩回應

冇咩特別

曹元會唔會有後台 做到佢咁串

架仔

應該唔會啦 支那同架唔啱channel

真係打算唔撚理就算

係架 佢一向唔會理

咁繼續同曹元玩啦

告到佢驚

勝算100

告到佢甩褲

你行得正企得正緊係啦
曹元就難講啦

佢係咪打算成世都唔再落嚟香港

係香港賺埋都唔夠佢賠啦

可能佢年中都呃唔少人啦

有機會

推到佢見到

新消息 曹元繼續賴貓

有機會之前係大陸嘅 所以香港呢邊唔知

點賴法
係咪又話樓主你地講大話

仲以為曹元潛咗水

大陸咁多騙案 佢做過都唔奇啦

CCTVB又唔會報

正一賴皮狗

詐傻扮懵咪呢類人

乜都屈一餐

人無恥 亦無敵

呢d人開公司 真係搞唔撚掂

佢副總裁黎架

佢老闆唔撚理佢 又真係好撚嘢

咁都做到副總裁 間公司都幾掂下

應該佢截左老闆封信唔比佢知

咁撚仆街 咁咪無佢辦法？

佢截咗就可以扮無事咁癲

咁如果你地公司直接告鳩佢 咁佢點

唔知喎 間公司都唔係我既

咁上到庭都會知 紙包唔住火

咁佢仆街了

係啊 慢慢玩唔急

係舊post搵到張相 post返出嚟比大家J下

曹元啊

舊post搵出嚟 嚟多張 有冇人想一戰？

樓主好呢一味

不了 上下圖文不符

個樣衰到冇人有

正宗大陸仔樣

白白滑滑喎

屎

啲奶假架

個樣油撚到

蒙頭會唔會好d

玩鳩條女咩 咁影相

熄燈咩都睇唔到啦

Joyce

雞嚟咋

一野坐爆你

銀牙 轟轟轟💣

年輕人 到底係咩驅使你比joyce坐啊？

咩都無得淨

你個名

利申 非gay

屌 講講下講D女

仲要咁撚低汁

ching食開咩女

條女望多望都係不了

成個人造人咁

Cls

clone

要狗沖了

你要約嗎 親

不了

比狗屌過

邊個都唔會屌啦

其實道理真係好簡單 曹元條傻柒都唔做

抵佢老母比人告啦

告到未

遲啲佢可以好威咁同個仔講 你老豆我傻撚到被人推上兒登

佢老母唔回應真係打算當件事無發生

有仔先算啦

好狗

真係面皮幾尺厚

扣你口德分

人無恥真係無撚敵

有女比狗屌

我係狗

你老母比狗屌

屌你

推車咁推

咁都岩 有病

要曹元日日都驚住被人告到仆街

岩啊 推到佢仆街啦屌

包撚住尿片訓覺啦佢

繼續追撃賴皮狗

就黎被你追擊到變賴屎狗啦

佢間公司已經無視我地

完全唔撚理你

唔緊要 法庭見 完全係預算之內

佢地理虧 仲要死雞撐飯蓋

抵佢地被人撚狗

我唔知到底有咩驅使佢地可以咁

啱呀 呢啲邊有得眼不見為淨

係無腦呀 親

痴撚線公司

直頭反智啦

無䎵當飯食

追擊賴皮狗

預咗佢地咁樣賴皮

佢地自己感覺良好

係中國人啊 屌你個閪

無恥可以當飯食

佢地唔賠錢同呃錢就夠佢地食飯啦

呃一次幾皮野緊係夠啦

呃多幾次 樓都上埋啦

句架機幾錢?

大陸D樓咁平

依家都貴啦

佢間垃圾公司呃一次都夠買幾間啦

呢個真 一次可能呃咗幾個客

推到無客再比佢呃

出黎行咁耐 係時候要還啦

打官司應該用佢地唔少錢

呃多幾次包機錢咪有官司錢

上得山多終遇虎

呃多幾次 d人就醒目仔㗎啦

又唔係咁講喎

橋唔怕舊 大把人中招啦

告到佢地仆街就好啦

推比更多仆街仔睇

btw 曹元個傻柒繁體識唔撚識睇㗎

難咗啲

殘體字設計比文盲睇

好想睇曹元條傻柒嬲到谷到塊面紅曬個樣

唔怪得連自己簽既野都唔識睇

仲可以做賴皮狗屈返樓主

希望佢唔好嬲到中風

死肥閪嚟#

扮唔識睇 分分鐘英文都唔識多隻

學咩洋鬼子語言

要不是我們中國照顧全世界

中國或許成為最後贏家

white trash

新消息
由於佢地係到賴皮

post3 會有律師信同中介份約
可以比大家望下

又有花生食 睇佢點賴皮法

Btw樓主有冇問過公司法律部放出黎會唔會有手尾跟

做d推爆呢個post

樓主ho ball 又有新消息

一齊推

倫敦金咪一樣咁多人中招

我们中国有我们的文字

人地有美人計緊係中招機會大啲

曹元撚有美人計咩 唔通屎眼比人屌咩

推佢條女出黎 ＿

樓豬好波

push

樓主放得出黎應該唔會有事既

放心 大家只會睇到一小部分

條女狗都唔屌

應該都呃唔到人

曹元條女都正啊

好想玩玩了

各花入各眼啫

你睇下曹元咪啱囉

不過曹元係咩呢

狗

告鳩你抹黑佢

告鳩你 怕唔怕

一部分都夠頂癮

睇人仆街最開心

其他唔出得

Flight schedule time 永遠都唔會用北京時間 國際慣例一定用當地時間

係呀 所以咪話 仲同我拗

真係以為自己強國人 想點就點

高登果邊有私人飛機機師話
從來只有飛機等老闆 平時等 等幾粒鐘都好 總有辦法協調slot
依加好明顯就係因為下一水條數大啲就唔理樓主 飛走

高登個邊都有post

屌 VIP被侮辱

佢賺完依家就要嘔返比樓主啦

依家乜都太遲 法庭見

依加道歉樓主係咪唔接受啦

v閪ip咩

勸樓主就算曹元條傻鳩認低威都好 都唔好心軟

告柒佢老母

大家都係客咋

日本仔重要過垃圾樓主

佢扮死狗 佢都係有著數 太便宜佢

告到佢賠埋樓主d官司費

係呀 我老闆已經話要佢法庭見

大陸開打

係大陸打咁on9

d法律都唔同啦

要相信大陸既法律

真 要告到佢公司收皮先得

分分鐘樓主比人告返轉頭

咁你地咪要上大陸

到時有一堆樓主都未見過既文件都唔奇

咁佢地又唔會收皮既 名譽受損姐

樓主 bye

係 可能係d發夢見到嘅假文件

老闆有幾多秘密武器唔知
我淨係知 我自己高興

告到曹元收皮

唔關我事 我職員仔
老闆去咋

咁佢地咪會接少咗生意

你老闆輸左樓主會唔會仆街

收皮都係遲早啫

危險了

本身都無人識佢地啦

本身都無乜客

樓主好似一路打工 一打食花生咁

冗員樓主

中晒 老闆又唔知邊個出既
佢係群組問 但冇人夠膽認

好賤呀

呢啲咪醒目仔

但佢仲放料上黎比我地睇
姐係點

大陸打官司

Nonono 係上海打
上海大城市都係講證據既地方 放心

好難講啊

唔講啦 自己識做

中國既地方

樓豬認左可能有人工加

最壞情況都係無賠咁多啫 點都唔會無事鬆人既

第二日返工多咗包利是係檯面

不了 份人一向都低調

判被告無罪 不設上訴

反控原告抹黑被告

仲有啲美容狗

可能真係

唔識撈

睇嚟呢位ching好大怨氣喎

分享下

日撚日十幾個電話煩撚住曬

近排又有人中招 無咗幾十萬

佢係開大門口講大話

block柒佢啦

連登個on9 post ?

瞓咗無睇 咩黎

好似係毒撚比女呃

曹元條仆街可以用美男計

毒撚都呃真係無人性

之後再黎過仙人跳

巴打都小心比人呃

諗起都想嘔

今日三號風你提早放工啦

結婚先俾拖手

拖咗要比錢

世界杯完咗 推得返個po上去先

咁都關世界盃事

世界盃都踢完 呢個post仲係無乜消息

開波推到有堆冠軍 差唔多啦

多咗隻賴皮狗睇

條傻鳩得啖笑

曹元條仆街賭輸波唔賠錢

輸曬仲邊到搵錢賠比你

除非佢有第二啲途徑搵快錢啦

推到1001有新野睇

PTBF應該有得諗

廣東人做雞有咁多方法

啱呀 做鴨都應該得

諗諗下都係不了

佢做既話應該會窮

點解呢 小鮮肉喎

屌 CLS

睇到精神分裂

唔係人咁款 係狗

道友樣

係 一齊推

一齊食花生

料已經準備好

係咪真㗎 屌

屌 又要屌又要追

死中坑黎喎

花生幾錢

CHING要唔要睇下醫生

唔撚屌得咩 又唔係屌你

正一廢中

會窮撚死啊親

弱智都識賭錢

呃下樓主呢D傻仔咪大把錢

我可以幫襯 廿蚊屌佢老母屎忽

小二 黎多幾碟啦

支那都有好多大蛇跟

樓主慘慘豬

咁預埋我啦

仲有我

比多廿蚊你去屌埋佢老豆

邊跟大蛇 邊搵水魚

賺撚到fap fap聲

有冇興趣4p

大陸有個叫Kai豪嘅大蛇幾準 建議曹元一齊跟佢

島國啲夫目前犯好似好好睇

呃樓主 賺撚到fap fap

巴打識食

重口味到

咁多人 要成箱花生先夠啦

巴打好似有啲料咁

可以講價要平d了

批發價都黎緊啦

窮鬼黎? 不如去乞

屌你啊 好撚有錢

睇多啲開下眼界

跟豪哥 無甩拖

兒登個個fg都30k啦

希望曹元條傻鳩 唔好再呃人 專心賭波算了

養唔養狗 識自己去廁所

要GUN了

係 50-70k平均數黎

吹大左啦吊

吊你老母

all in間公司股份

梳了

識屌人考慮下

可以借財仔

淨係識狗仔式 無了

港男真係悶到

( Show Blocked User - 全脂奶頭IU )

小器到

曹元受就得啦

興奮了

借完咪搞到依家要呃人賺錢

急不及待好想玩玩了

青頭仔留名學野

中國長城搞到無曬五毛黎玩

都係個句 樓主慘慘豬

可以去跑步自拍

狗仔式is the best

連登仲有大把5毛啦

係連d 5毛都唔想幫曹元個柒頭姐

再show埋自己啲完全既肌肉

lm 圖

習大大比一切重要

曹元 不了

太柒

真係柒到盡頭

死去交配台搵gay佬啦

柒到盡頭便是型

IS

Great

預

咁我當真係唔夠佢型了

GAY

埋

樓下

dllm

屌你老母

幾時1001

成班爭住玩屎忽

我要睇新料

1001咪無得9up

個個都等緊

樓主消失咗

等住打飛機了

關你蛋治

中國製造2025

Not you

lm睇強國敗走侵侵

褲都除埋 等新料了

男人至愛

個名係邊個

快d著返 會凍親

Let China Great Again

希望唔係joyce

Post 3

always great

post 4

樓主

曹元ok

咁又係出面橫風橫雨

不了 頂唔順

期待打風 呢幾日可以專心狙擊曹元條撚屌

3號風夠你啦

工場會好好保護你

中上男神 打撚死你

中上男神都型撚過曹玩啦

post 4 完都未告完

希望post 4樓主唔會被消失

曹撚元未

有冇巴打覺得我幾幽默

被北上

2/10

被賠錢

劣

被屌

in china we trust

上熱門未

China on.1

啲野變曬爆炸品

仲未咩

咩都變到做武器

遲d唔上得飛機

軍事強國要勃起了

一陣可能曹撚元架機都爆撚埋

拜了

乜鳩都唔洗賠了

打和啦super

利害了 禾的國

真係要又跪又拜

無限接近新po

1001

哇 沖個涼 幾頁
成班FF狗

仲以為你咁快比人捉走咗

唔會啦 傻豬

快快手1001

緊係啦 趕住睇新料

你被消失咗就無野睇嫁啦

新料啊

我已經準備好啦

咁曹元咪賺咗

劣嘅樓主

公司會派第二個樓主出嚟

你地尋晚勁痴線

咁齊齊推爆埋呢個post

Push

真係有嘢睇理好

放心 你唔會失望

推1001

我自己都想快啲post3

咁急 睇嚟真係有d料到

9up係基本啦